如果一萬億拎來收晒深水埗九龍城同土瓜灣舊樓再起屋村係唔係可行？

純粹搏負皮

其實得